#Nyttige links   
Her på siden  kan du finde nyttige links ift. programmering og software udvikling.

[I am Tim Corey](https://www.youtube.com/channel/UC-ptWR16ITQyYOglXyQmpzw)  
Muligvis de bedste online tutorials online på begynder nieveua.

[Code wars](https://www.codewars.com/)  
Træn kodning online i et sprog efter dit eget valg.
  
##Eksempler på applikationer.  

[https://github.com/dotnet-architecture](https://github.com/dotnet-architecture)   
Microsoft applikation eksempler lavet med C#/.Net

##Løsninger på opgaver
https://gitlab.com/ucl-pba-its/softwaresikkerhedrepo
I skal anmode om adgang